段崇智應該立即向林鄭要求黑警停戰！！！！

屌你老母段狗
學生打仗你死撚咗去邊呀

收皮啦段狗

應聯同十大校長要求林鄭月娥命令黑警立即停火
拯救學生平息十八區戰火